{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_015784",
        "source": "도서",
        "writer": "유철상, 김충식, 신지영, 신지혜",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6782-085-3 (13980)",
        "version": "초판3쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "전국일주 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-13",
        "publishedDate": "2023-08-04",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "드르니항"
    },
    "text": "立ち寄ると港は「立ち寄る」という韓国語から由来した名前だ。 この小さな港は規模は小さいが重要な港だ。 ドルニー港は安眠島の砂浜港とつながる海上咽頭橋である「テハランワタリガニと橋」の位置として知られている。 この橋は長さ250mで泰安の特産物である大正海老とワタリガニをテーマに造成された。 橋の進入路は螺旋形になっており、遠くから見るとワタリガニに似た姿をしており、名前が似合う。 車は橋を通ることはできないが、ワタリガニや他のカワウソの上を歩いてみる楽しさを感じることができる。 橋の中間にはステアリング装置が設置されており、両側の床には透明な強化プラスチックが敷かれており、歩く楽しさを増す。 ドルニー港は今は写真撮影スポットとしても有名で、多くの人が訪れる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドルニー港の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ドルニー港の名前は、韓国語の「立ち寄る」という言葉から由来しています。"
        },
        {
            "question": "ドルニー港はどのような港ですか？",
            "answer": "ドルニー港は小さな規模ですが、重要な港です。"
        },
        {
            "question": "ドルニー港と安眠島の砂浜港をつなぐ橋の名前は何ですか？",
            "answer": "ドルニー港と安眠島の砂浜港をつなぐ橋の名前は「テハランワタリガニと橋」です。"
        },
        {
            "question": "「テハランワタリガニと橋」はどのような橋ですか？",
            "answer": "「テハランワタリガニと橋」は長さ250mで、大正海老とワタリガニをテーマに造成された橋です。"
        },
        {
            "question": "橋の進入路はどのような形状をしていますか？",
            "answer": "橋の進入路は螺旋形になっており、ワタリガニの形状に似ています。"
        },
        {
            "question": "車は橋を通ることができますか？",
            "answer": "いいえ、車は橋を通ることはできません。"
        },
        {
            "question": "ドルニー港はどのような楽しみ方がありますか？",
            "answer": "ドルニー港では、ワタリガニや他のカワウソの上を歩いてみる楽しみ方があります。"
        },
        {
            "question": "橋の中間には何が設置されていますか？",
            "answer": "橋の中間にはステアリング装置が設置されています。"
        },
        {
            "question": "橋の床はどのような材料でできていますか？",
            "answer": "橋の床には透明な強化プラスチックが敷かれています。"
        },
        {
            "question": "ドルニー港は何のために有名ですか？",
            "answer": "ドルニー港は写真撮影スポットとしても有名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 365
    }
}